其實有冇人覺得依家youtube冇以前甘好睇

以前我睇youtube既時候，有好多唔同既片睇，即使有某啲片，我唔鍾意睇，我都唔會話覺得個youtuber唔好或者黑人憎。但依家再上youtube已經全部野都唔同晒，全部都一式一樣，唔係職業選手就係果啲嘜J，一係賣廣告，一係就派膠。佢地果種派膠係唔好笑果隻，完全真係想講句「仆街，嘜撚野黎架」

纯吹水
纯討論
膠流吓

以前啲人係為興趣而拍片
依家難聽啲講句 啲youtuber係為賺錢 為拍而拍

屌你老母閪

Between 纯你老母咩

以前因為唔係為搵錢，個個都係拍自己想拍既野，個個唔同特色
依家個個為賺錢，見人地用呢種方式拍搵到食又跟住拍，個個都用差唔多手法